[A/I] Fate Grand Order 繁中版 （115）

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search fgo台服，入面有唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手
巴打推介:

BTW亦有巴打話有被爆AC同BAN嘅風險，自己買之前考慮清楚

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程
（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

Lm

完左聖誕就出2.3？

照排程 YES

幾時實裝活動角換金方呀

主線推快d就好

依家唔係有啦咩

公佈了
居然係2.3唔係無限池

有咩

返去睇更新有加以為跟DL

抽唔抽秦始皇？

今次咪係囉

睇左凡田未

以前果d活動冇得換？
例如騎凜

有J+高難專用
抽黎有咩意義

中

醫生

5星泳裝殺生

佢又要bo5

葉笑得好開心=

王

上網睇到

達文西lily溝CBA
勁到仆街

打快攻用佢+梅林
打持久用梅林+牙孤

更正

突然想玩埋日版

勁過CBA

但冇自保

算強過孔明&狐
但cut曬自保技
好易死

真係打短時間就可以
一拖長超易死

周回王者
狂武藏勁到

係 算拉強返狂武藏
當cba+狂蘭2.0

新拐好撚勁

又推d小學生出黎掠水

呢度乜唔係有個會然係控伊莉雅咩

寶一藍傻既寶傷會唔會超越寶2既小莫

cls 出藍拐，要抽爆了

姐係遲d要抽爆狂武藏

就憑04張圖都想抽爆佢

弓貞 志度內 呢啲都可以嘅

睇哂

原來招對肅正都係無敵

咁會唔會又出肅正貫通

窮撚如我又要儲定石將來抽C呆了

Mata

一係呢個都可以

又尾

加2幅圖
登入又多一符
好啦 寶2

Btw 綠卡隊可以唔洗特登抽
之後一年除咗泳4 超人熊之外其他可以skip

狂周唔抽?

不了 信奶光媽媽

男人抽黎做咩

咁係幾好用嘅
只不過有奶光又夠打手 冇必要抽

玩到今時今日
如果都仲有組合係應付唔到
要靠狂周
不如del app la

抽狂武藏,唔洗狂那了

冇人抽黑櫻？
依家開始存聖杯同石迎接大波櫻

台服的好處

依家奶光都已經好少機會出場
下隻要抽應該係大波櫻
原本仲諗住抽嫁王
但c傻咁樣破壞平衡真係

未出之前狂武藏真係冇乜必要
反而b周有唔少人想抽
出咗之後C王之後調轉曬

D劍福小王子都可以係咁先

櫻都不了

之後有義妹比佢更加有價值

而且經過上次泳3之後
泳4我要草更多石去準備

Cma2有咩用

孔明2.0
打騎boss算有用
次次打親騎boss 啲拐都好快比人溶咗

自保能力強D

用狂周嘅人一係新入坑牌庫唔深 一係懶人郁d就梅孔上buff差電開炸

雖然我只會伯爵配BB鎖卡

根據呢個規律
再下年就會有紅卡新sup
奶光狂周就會毀天滅地

錯 梅林buff做群叉50

紅卡四周年有新sup啦

出 真 女梅林咪得
招英雄作成加單叉50+送50星
無敵加加全體回血
大技-cd 1rd

依家日服紅a會唔會3T到

可以，但最大力會係T2

都係要突滿寶石

唔撚易

可能到時又要靠fd幫我抽C呆

冇突滿用換人用小金星/梅林咪得
好興奮呀紅A終於出人頭地

土郎不了

真FSN fan就會懷念
玩UBW線尾段玩到起雞皮既感覺

呢個唔關玩唔玩驚事
個人問題

無聊等濟買左switch隻星之卡比黎玩
又幾過癮

話買就買點跟

台版。。五週幾時到？

半單買到既快樂

你預年半左右

依家台版先18年11月左右

計埋跑車時間

年半差唔多

哇。。。好想有週年抽。。。但我想問下個pool是咩

下個2.3項羽小芥芥蘭0王 唔抽都得

但佢本身都skip咗呀比 應該中秋先補返

週年抽你慢慢等 仲有4週年幼文西都未到

—— 出新英靈就要抽到是常識吧？（至歐天·冰魂）

以為你買機

—— 新英靈就要抽到寶二是常識吧？（薯條王·MATA）

果時為左牧場物語出機

好多非寶二

我以為台版已經就嚟五週年 咁四周年大概幾時會到 因為我申請咗個新手帳號 都幾缺角色

四週年？明年5月咪4週年

咁姐是 早排就三週年？

冇錯

係cba就係三週年

做乜咁睇唔開

奶光始終都係比唔上狂周
狂周差唔多=閃閃+奶光合體

我之前個ac唔見咗 搵唔返所以買咗個新帳號 有梅林同埋黑貞 仲有一啲 石頭 想等 cba 或者其他

當9月完埋聖誕&2018年

10月開始2019

咁之後剩8個月先到下年5月 啱啱好match返日服2019/1-8月 8個月
即係可以跟返日服速 唔洗再跑車？

5週年仲有自選5星

我反而想台版再加速

冇槍王有鬼用

得劇情池 冇幾隻想要

縮下啲長草期好快追到

。。。有排。。。我台服。。。依家唯有打下火。。養生

Dllm啦
會肝死人的
雖然禾想12月先打聖誕節

咁要遷就返5月週年慶嘛

自選五星好啊，拯救我呢個可憐嘅非洲人...

做咩唔買個有CBA

冇得買。搵唔到。。
。同埋我要 衡量返買邊個組合好 結果我覺得咁樣好啲

同埋我搵到嘅店家 假如有我想要嗰幾隻 但係裏面有嘅石頭數又太少 咁所以我不如靠我嘅歐氣抽番

歐洲人宣言

講真我買我呢個組合最好 其實我有諗過畀多啲錢買返隻藍卡呆毛 但係諗諗下都係算 始終我用唔著

可摸耳分D歐氣俾我

😂用多啲emoji

有mata之風

Mata? What's that

four sky kings of this post

.... 有大佬。。。 話說你哋係咪重課

全個post都係無課(心)

戒左課

非洲小薯一名

出現了。 話時話你哋會唔會整tg group

佢地成班歐洲人夾埋黎屈我笑我only,咪信...

好想幫白槍升寶二

之後好似無pu

期待fuck袋吧

發緊夢：其實有冇機會會全部ser最尾同步打2.7或者final chapter

白槍？

HF DVD特典唔知會唔會做鶴翼三連

櫻夢

都做

開始儲石抽術呆

屌你啦

仲有年半，中間仲要有 大波櫻同武藏要抽

中間好撚多誘惑
麻雀 魚姬 美遊 紫式部 伽摩 帝王花
仲有次泳裝
蘭陵王我都ok

槍阿爾托莉亞

個隻。有用咩？唔見人用嘅。？

多多石都唔夠你玩喎ching

主要用嚟J

果個bad end先係true end
電影版冇咩

Mata 本台第一歐撚
但用歐撚已經不足形容佢嘅歐氣
超越歐撚嘅歐撚要用美帝嚟形容

Dllm 有已經要感恩

你知唔知有啲人傾家盪產都冇

有冇人down咗

下個非洲大帝是我

你係咪搞錯D嘢

本台最非嗰個係禾呢個小貧友

我記得你好似十幾單都未寶一.....

我地一齊加油

好想同瑪修跳舞
btw音痴

手機勁熱

搵個pool 決賽

槍王pool

各位睇完日版返黎
隻術阿瑟應該要抽

快啲dl啦 鳩㩒無所謂 反正入去都掛住睇瑪修跳舞唔忘記㩒

下個pool 槍王。。 ？。話說槍王是邊個。。。唔識簡名tim

你係咪真係有個acc架之前

但我唔成日玩。。你當新手啦

話說有冇人抽。。同埋 。我諗緊要唔要昇呢隻來玩

唔想刷蛋

紅卡隊好似得白槍同艾蕾有50%自充
呪腕唔常用

Okkk

想問下呢兩個食法 邊個好啲

我白槍 寶5 艾蕾就無打算抽啦

你前面問有用咩 唔見有人用
又問槍王係邊隻
下一刻你就話自己寶5左
邊句真邊句假？
定係你一次10抽寶5左隻5星 咁我話你好野

升8張1星突滿禮50LV
次後比5星突滿食

。。。有啲唔明。。。咁你呢個是咪最好嘅。。。

有人答左我是白貞所以我咪知囉

唔是好明。。。咁條片嘅食法你覺得點？

呢隻白隻？

寶五5星歐撚，點跟...

我個隻是咪白槍先我怕搞錯

......

咁姐是我有冇搞錯

我喺度評估緊你係撚緊狗定係真心...
我呢個非洲小薯已經畀呢度班歐撚玩到怕

講左先啦 我諗緊我會跟頭先send 出來個條 日文 食禮裝嘅方法

你嗰隻叫幼貞，下面呢隻先叫白槍

。。。。呢到唔是繁中 咩。。。呢個好似是日服

呢度是繁中

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

冇睇片
唔同食法只不過QP費用既分別
EXP係一樣既

阿爾托莉亞=/= 白貞

😂 所以我7咗

咁同你講繁中 日服有咩關係？

冇嘢呀 可能我記錯名所以7咗

又被撚狗...

咁我就參考條片食法

mata比人撚到

非洲人喺呢片歐洲大陸就係會水土不服，受盡侮辱...

有夠95搭8

好痴線

1星食1星食滿=1*
2星食2星食滿=2*
3星食3星食滿=3*
3星食1*+2*食滿=3*
總之就用3星裝住啲exp
1lv食到滿lv 就用最少qp
1星突滿食好多好多3*升到50lv
突滿5星食8張1星50lv就會變100lv

姐係咁

同埋有冇白槍都好都應該抽艾雷

好似同條片做法差唔多 thx ching

新歐撚用一日時間就成功上位了

抽到先得格

agger...

仲未抽中

啲5星禮裝咁多，歐到...

把撚咩

可以放6張突滿5星禮裝真心屈...

艾蕾 白槍 同太陽佬都寶一

又齊圖鑑...

我隻拉一都想升拉二

抽吧...

有冇人可以評論下日文嗰條link嘅做法o唔ok

你11單之後搵我

我仲算係個新手所以都唔係好識

Push

你點解會入坑⋯⋯

因為愛

咪臭係

一個mata已經撚死人

Mata火了

其實無論你用咩方法食都好都係一樣經
個分別只不過係時間同qp

串到...

所以我咪話搵人評論下呢個效率

我係被撚嗰個

😂唔是我咩

我以為佢想扮假膠撚化大家...

小太陽 艾蕾 小恩 布姐 bba全部都有
單up 槍up 福袋乜都試過就係唔出一隻比禾

抽咗幾多....

咪同我上面講既一樣囉 仲評咩論

咁所以我咪搵人幫手睇下個時間 效率？ 你明唔明我講咩

姐係有10條友叫你用呢個方法
然後你再搵另外10條友去評論頭10條友既方法?

仲唔明我 講咩？ 只不過話睇下條片嘅做法 有冇話叫你去示範一次 如果唔想睇 我唔會勉強你 我只係想問下呢度嘅高手幫下手 唔該曬

咪就係睇完同我個做法一樣囉

😂 咁所以你可以答返我 做法一樣 咁咪得囉

我唔知我有冇理解錯 你嘅做法同我睇嘅片做法好似有些許唔同

繼mata後又多個受害者

成功上位了

大家搵學妹跳下舞 消下火

跳到著哂火

我部機跳幾分鐘就overheat

好可愛

玩幾首歌就要停

佢應該套套衫都唔同底褲

用iPhone 冇咁嘅問題

其實底褲有乜好睇

想問下點解我仲換唔到

要了解後輩既喜好

要獎品池過第5次先有

第五次十抽？

Thx

學妹有潛力超越初音

其實有新人加入真係唔錯，呢度大部分老屎忽平時潛到落地核，有新卡池先上水曬

其實都嘗試用佢既mindset諗返成件事
但係都係1999

呢個係繁中版白槍

呢個係日服版白槍

仆街到你

應該係真心膠
唔洗咁認真

吓佢打一場=我打三場喎......

我地破冰未

sry
最近玩守望傳說

下面禾的白槍婆

但唔中

呢隻先係白槍

金毛定粉毛定黑毛

黑毛最純品，金毛最淫

蠟燭的化身

好撚難打 痴撚線

台版主線好難打

廢

最後要用奶光先過到

對唔住各位大佬

今次高難冇閃閃戲份

唔係粉毛最淫咩

今次活動最多換到幾多張呼符

儲定石等5週年算

話時話 艾蓸 是咪必抽
。。。

你每個post都令我陷入沉思

你叫我退訂同收皮，我照做啫，有咩冰？又何來要破冰？

Mata依排好大火氣

唔覺 feel到佢既成長

九唔撚搭八 搞亂你哋

你望住上面艾蕾張相再問多次自己

老婆必抽

我 好撚糾結

以前mata 係無視就算，依排戰狼上身

雖然係第二次玩
但聖誕主線真係
艾蕾

聽住smap 的世界唯一的花黎玩

唔太明個一年lag係咩意思
有冇清解釋下
利申：今次第一次打呢個event

迦勒底會回到在2017年的12月。
而這個冥界則是回到一年前的12月。

塔木茲
「YES。
可是距離召喚有一年的時間Lag。
會感到無聊與痛苦吧，但就好好興奮的等著吧。」

艾蕾要等一年先會有我召喚佢

大姐二姐新模

可能係因為第7章係15年12月出
呢個聖誕活動係16年12月出
係佢既角度佢要等一年?

又嬲= = 講下姐

B叔技能強化幾正

隻野 通常用係邊？

Gay 提牙

高難度 但要十絆需要D時間

巴薩卡是最強的

係喎 唔好介意我新手咁樣問 我想問機伴有咩用

送專用禮裝一張

哇。。。 係咪通常都好啲

戰狼

應該係

cls

有冇清可以add下我
新手玩左3個幾月

fgo好多痴線佬

剛剛add左 不過唔好太期待

我正式宣布佢係日服大佬入嚟撚鳩我地

我偷圖的 絕對唔是我

艾蕾陪左我一年了

各位無論新手 老手有興趣可以入嚟 潛水都可以 但係如果有人有嘢問 答到就答啦 好寬鬆 隨隨便便啦

台主的媽死了

嗰紀念活動開到9月1 即係又長草期？
幾時先有得自選4星

垃圾ser 逼我刷釘

推

樓主置頂呢個 plz

😂推

added
點解你大英雄會994

留係呢個台算啦

個台已經少人 仲要開多個tg group

冇down過telegam

我見到呢個谷先專登開個tg ac

真，搞小圈子真係罪人嚟

我係咪要笑

不要引戰

呢個谷係邊個開先？

你係度假膠，然後叫人不要引戰，成日都係咁

我不想跟你戰鬥

咁你一開始就不要玩膠，你要玩膠就要預有人踢爆你

為甚麼要互相傷害

你總是在玩膠傷害其他人，這不公平吧

咁你也可以玩膠

我選擇對付玩膠的人，怎樣

為甚麼你會變成這樣

初初玩唔識，淨係知必用
升完先知升錯

你冇呀媽係慘啲

你確診了，小心點別亂說話

連登唯一對付到牙久的人

自選4星係咪要等節日
又big害我呢d狂蘭bo 0

Dllm

扮乜

又多一個mata 同類

好出奇呀

如果你要玩3T 狂蘭 一定要寶2 以上
寶1 唔夠傷同np率

我覺得主要係睇有冇lv100寶石佬
我冇所以要用換人衫2CBA+孔明
3T冇問題

點跟...

咪尾啦

寶一狂蘭冇滿破寶石佬要換人先3T到
有咩要跟

mata哥一向係咁

兩個都咁勁點玩阿-.-

3T到已經難跟...

開你個支援欄黎見我

主線應該先清1.5，定lostbelt 先

後者

thanks

想知道晒劇情彩蛋就可以先打1.5.3再打第二部

Bo1滿杯滿金狗 夠唔夠做做
我而家係借人地隻狂蘭
第1T 手動打
2T3T先arrrr sarrrr咁過

明白

上網睇話好似都唔夠寶二勁

以前都係寶1 100lv咁用
np率冇乜問題 係唔夠傷要補刀姐

10幾日仲要ap減半實清得哂

差少少1,2星角都滿芙芙

狂蘭值得100咩

依個就係重點
咁多老婆要養
點會花7個聖杯落一個唔識講野既男人度

fgo係一隻周回遊戲

等c傻得啦
一出連寶石佬都唔需要就可以不換人3T
綠卡過氣啦

咁突滿黑杯呢
等成年幾出cicon都唔知隻驚執左未

added

仲有好耐先C傻
中間唔通唔玩咩
綠卡無論點都有用 3次刷箱都用到你滿絆

留石抽真愛好過啦

即係你今年個pool一定抽唔撚到艾蕾
出年再抽過啦柒頭

輩前同佢老公

寶2左

狂武藏比起劍版 柒咁多嘅，
除咗零基4張圖見得下人之外。
唔多想抽

仲要一年後先用得

但4正到pk

雖然我覺得冇乜問題，但2寶具嘅時候講英文有啲柒

堂堂日本古代英靈講my name is

咁咪同劍版武藏調返轉啫

自我介紹之前再講句oh sexy

玩驚有乜所謂 好用咪得

所以我打算狂武復刻先抽

第一次抽兔仔白槍算

抽復刻3期仲點抽4期

兔ruler 真心有誠意\
但個性能真係浪費晒

完全係零出場機會

點解講到咁差，我又唔覺wo

其實兔仔王都唔好用
有愛先抽

係C王出之前 泳4真係好垃圾 得個睇字
仲要4星個幾隻仲好睇過5星個2隻

21 主線

小刑
企鵝
沖田

難得有萬能周回角係冇j仲要泳裝
仲想點

I am the bone

抽太空凜 有誠意得多

武藏泳裝又大波
點睇都好j d喎

波大就好架咩 !膚淺

打機有乜好j

唔通你玩fgo係因為佢好好玩既遊戲性

因為對作品有愛
同對吾王有愛

咁好老實
作為FSN老屎忽
我都係係對凜有愛多過武藏既

頂po錯sorry

冇錯喎

手快po錯ser

我就膚淺

日ser係2b不可分割的一部分

日服出小芥芥前輩活動
台2.3又是小芥芥前輩主場

結論：終於同步了

見人白槍3T

只能講成個型月啲員工得下越（文西 戈爾貢 莎樂美）同BLACK (清姬 志度內）品味比較好

其實靈一都ok 應該係個19單邊包包頭出事

想問下多左D咩提拉可以做咩
合哂佢?

升到10 10 0 玩花式

原來中文d字咁醜
係幾勁ge前提係夠多support

輸咗幾多

輸咗兩次出海釣魚嘅錢

幾單

2單

原來1單可以釣一次魚

咁禾應該夠坐郵輪

有米

乜都冇了
全部都射晒落海射清光了

I know that feel

點解我換晒d咩提拉都冇加至金方既

要第6隻先有？

係咪活動完左先派？

好想睇hf3

佢唔係話check到你有第六隻就自動送金方咩

紅月下的美人

用左個自動開箱大法中左伏

金方會自動係禮物箱

樂觀啲聖誕節睇唔睇到

見到了

長草期做咩好

下星期5就有2.3定係要等intro event完先出2.3？

有長草你應該要珍惜

下星期2.3

之後應該9月頭先2018聖誕
咁10月應該會2019福袋

2019福袋抽邊隻好

有愛>好用>唔重覆>唔出盤（歐撚&mata限定）

有得揀架咩

咁佢話抽咩好 我咪話咁出法最好

唔係有職揀嫁咩

唔抽最好

想中北齋同莉莉絲
當時北齋15單寶2

唔係超級大暗鍋黎咩

唔知呀，我都係問下

下個聖誕嗎
好想去台灣

43騎中1騎必入手

本來買左機票去日本睇 結果
屌你支那武漢肺炎 依家屈係香港連家門都不得出就癡線

新手留名 想加各路大神好友求carry

加冰總好友

通常講呢D說話既人,多數係150lv 支援全寶5既人

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

明明講咩邊啲係大佬（冰X, X魂嗰啲）但冇人睇

list入面啲人全部都貢歐 典跟

咪係

我都係抱班撚屌大腿過主線

終於拎走晒d過氣廢英靈
以前抽弓職都勁撚驚抽到仆街印度佬

大公變戰神

由其果件乜柒我愛茄子 當初加完佢見太歐頂唔順del返

我要槍王呀dklm

日服定繁中服嗰隻？

屌

想要梅林 or 北齋

Mata好撚記仇

Btw今日打完聖誕劇情忍唔住2單艾蕾收皮

講下笑啫

有錢到...點跟

300石好似雪倒入火坑咁一下就溶咗

今年福袋之外唔課金了

我好簡單，中咩都冇所謂，就係想試下一次福袋雙蛋黃

呢個list應該得返1/10人有玩

點解d大佬棄晒驚

台豬要食女而唔開game

聽住先

做得好

執柒咗？

冇心機玩

啲人小圈子

歐洲人晚晚開P點會理禾呢啲非到食草嘅非洲人

是

聽日有咩抽?

應該冇

要等21先有

復刻活動咁撚悶，點會有人討論

叫台主解釋下啦

打結冰素材果關咁撚伏
五場都冇一粒
真。燒AP

執

自然回體到最尾都係要食幾粒銅果先畢業

食果啦
D果食極都有200粒

啲未來視咁短視嘅

未來有咩活動/池值得期待

自選4星同福袋?

聖誕無限池

All

始皇帝

咁快又有福袋？

又肝

d火種完全用唔晒

真

同埋新年池

無限龍牙兇骨 點都刷多啲

因為我完全唔課唔抽英靈

呃人

我都唔係mata果d原祖級大佬
連狂蘭都係得寶一

年年都係弓職袋最低伏機會

弓凜快來

全限池黎喎

no need

咪尾，謝謝

冇得揀職階？

點解無啦啦多左個池

係呀 全部43隻限定角一個
再下一次福袋就限定角分上下池
再下下次就分職

真係好識賺錢

B叔價值唔係bo具

蘿莉妖尼姑

葉狗今年咁愛出幼幼嘅

忍唔住抽左劇情池。。。。

追定藍傻寶具

你錢多咪追

藍呆大把機會歪

...........

梗信你架

第2抽金術仲想佢出C狐
點知又係金星

43福袋好易中伏咁

抽！Sa！Ber！

天草

1符爆死

好 有啲野升下就ok

屌 點解紫式部要騎隻蜘蛛
好撚不安

垃圾艾蕾池

好撚淫

外神

屌 主線未開？入唔到嘅？

卡又抽唔到 劇情又冇得睇

21先開 依家預備定

比人抖下先啦

一諗到星期五呢度就一堆撚屌上水曬卡就覺得好嘔心

轉玩日版了
抽到C呆同正太聞西

一諗起你我就。。。

又想尾我

爆死完先發現唔係saber池而係劇情池

唔抽項羽?

Dllm
禾70抽乜都冇

果然禾先係真非

仲多角色抽

No money

要指定歪某一隻角色唔容易....

紫式部係關邊隻外神事
我以為係捏他絡新婦

有資源升咩

用肝換

有，5倍大浪費半日升爆2隻，技能差少少

200石爆死好閒姐，儲返一年半載就可以再爆死過

當你唔想見到佢，佢就會出現

2b伏又爆 日伏又爆

me2

岩岩淘寶買咗石頭account,
而家有冇咩池值得抽？ 定再等下先

最好就唔好玩
真係要玩既話依家都冇野好抽
要淘都直接淘個有孔梅狐老既AC

買孔梅

仲要有一定練度既帳號，唔係好難打上去

你而家加入要捱成年先有CBA梅林抽

巴打認真玩嘅話我可以俾以前個小帳或者一個全新帳
有孔梅狐

大佬，隨時有帳號比人

唔係大佬
係開服時懶鳩唔刷孔明 又想存石柯煙弓閃第一次pu
開左個小帳抽抽點知歐到仆街就當小帳玩
諗住小帳後尾出弓閃就扶正結果雙雙沉船

我已經幾十蚊買左
有三隻五星，殺生院，貞德同埋玉澡前，係咪垃圾？
打活動好似無乜力咁

幾實用（本本
遊戲性能就

呢隻到第六章

仲有隻只到第一章不過我要返屋企搵下帳密

個帳係你仇人賣畀你架？

小帳都靚過我點跟

預左會抽，有二千幾石
同埋過晒劇情

咪玩啦

你扮乜非，你寶4白貞，得mata跟到你

我畀佢陷害的

所長真係搞笑擔當

近排非到冇乜心機玩fgo

課金轉運

就係課咗

要課落我個AC

你咪係中白太

有磨隊已經唔錯啦
磨隊先係fgo清泉

無課先係清泉

仲係車到

有時覺得唔抽野，睇住自己d石慢慢累積個感覺都幾好

最後啲石好似雪溶火堆咁溶仲好睇
仲要爆死埋

儲石>抽>爆死
這就是FGO的日常

幾時有得睇HF呀

禾都想睇

係唔係有兩款海報送

執7未呀

台豬

我cba儲左成年石
幾乎大半年無抽過 儲左200幾抽
計過機率 唔中既機會得幾%

岩岩先睇日服C傻
睇黎要而家開始儲石抽了 而家手握300石
兩年後應該有起碼1500+石同佢鬥

抽拐唔抽打手

用陳宮咪夠

唔中既機會得幾%

呢個世界一定會有人係個幾%

若採取呢種態度去追求強度,
兩年後日服七週年又出新角
咁你到時又如何自處呢

可能抽泳武藏
AOE藍卡我有殺生院 北jai 泳貞
單體有泳傻嫁王大公
應該夠用掛

咪再儲你夠孤寒點都儲到 除非1000+石唔出貨
同埋我有咩想要都掉3-40抽 睇下有無 無就算絕對唔上頭

咁歐點跟
我又非又窮又屎

原來已經36隻310,14隻999以上,16隻888以上

點跟....

66隻五星 一半都寶五 點跟

你咪傻

66呢個係mata

仲未有得打2.3?

今晚

魚姬

想睇中國強大起來的劇情，卡池留生畀台主抽

淨係想抽黑傻

跟唔到

諗起你班歐洲撚屌下晝又想上水曬卡就想嘔

寶二黨齊舊卡點跟

開黎見我
fsn池有邊隻你係冇既？

好難冇
應該問佢邊隻冇寶二

我講緊我連開服就有嘅狂金時都抽唔中

過氣英講黎做咩
你咁講我夠冇大公啦

咩過氣...我冇咩五星角...可以自充50嘅單體狂職不知幾幫到我呢個非洲人手

好多都冇啦

咁呢次你又講得啱喎

禾朋友黎，唔是禾

大公日服翻身啦過咩氣

海豹仲有30分鐘就上水

希望今次歐洲人可以冷靜一下手下留情

善良的歐洲人？若是尋找，或許能找到。但是，只有不出現在非洲人面前的歐洲人，才是善良的歐洲人！

喂，那前面可是地獄啊

中！

岩岩先出主線就出pool2情報
官方劇透點擋呀大佬

我屌你老母臭閪啊垃圾驚！！！！

又中點跟

大家冷靜！

好彩最後中藍傻

冇 海豹嘅

黑傻pool仲吸引

垃圾禮裝廢物英靈出少啲係咪會死全家呀屌你老母！！！

射左幾多?
祝福你

0中

小萌真係癡能線

抽咩

男孩也好

項羽強度如何

值得抽？

不要再說了

召喚歐汁

機戰生放送

即係點？ 難中？

要抽抽政哥哥

輩前

我連續兩次福袋中大公 跟住抽歪一隻
三隻送哂比你 比條女我就得

有五星都嫌
禾當初新手都是靠大公捱第一部

有兩隻都係福袋黎架
雖然我當初日服首抽都係大公

禾bo7阿提拉都係有2隻福袋中

其實呢章算易打

Fgo主線有咩係難打

以前巴比倫堆拉赫穆好麻煩

仲有羽蛇神
Jack仔比佢一下爆死咗

老婆10抽就回來了

仲有高文 前五章無腦打
去到第六章

之前送咪有得拎
死fuck boy亂認老婆

高文有二姐秒

円卓難打我覺得係悲哀崔

明知二姐易打特登唔用佢
最後拎紅A斬

目標係咩？
你唔似allin項羽喎

為下年套靈衣作準備

想學冰總...

我炒左幾次車

美人之後會唔會歪到出黎

Mata要全部bo2先滿足

冰總咁易學就唔洗買穿梭機啦

大失敗

幾驚又收電話

之後好似有自選

2.3有邊隻係故事限？

秘書狐前面個TV點解

所長話係tamamo vitch

要狂蘭寶2

請正名小芥芥/輩前

咁快劇透

B叔寶3

2單先中晒3隻

九龍好有米
隻隻game你都重課

淨係fgo先比較捨得咋
邊有課其他驚

我......

20抽藍傻 收工

好似仲未有人推故事,個個都係講抽卡

我都爆死左

推緊啦
慢慢睇劇場先爽

55

有乜值得抽

蘭...蘭......蘭..陵王

打到最尾嗰兩三章就有一兩關係幾難，虞姬同項羽，同埋一埋卒仔嗰關都幾煩

輩先呢章要輸幾多次

男人卡池即刻冇人抽

郎才女貌

男人要有強度先有人抽

打完，我覺得最煩都係打政哥哥

中國人不打中國人

老虛寫出黎真係有中華味

隻項羽咁樣衰。。。 唔會真係有人抽佢阿？

2.3 佢寫？

2.3生放送悠木碧

遲啲送先拎

牙政咪抽

準備拎C狐

會歪

日服已經歪左

咁即時唔係男人池冇人抽

每章都要吹奏騎文西

老虛寫嘅政壓好正
阿莫唔知有咩用

我都打完
我反而覺得其實今次唔係好難
政哥哥都係4T錦過
但係今章個劇情係咪好似好短
一日已經打完

得16節 而且有2 3節又唔洗打
身為Boss嘅前輩又廢 根本無壓力 係斬樹麻煩D

雷帝仲樣衰

想問下 有冇人有唔玩嘅繁中有cba 小號

政哥哥我打左21t

你地食果打主線
個個咁撚快

前輩已經變諧星

牙狗真係禾呢啲非撚戰神

朕朕認證肥婆

臭g

邊能個諗韓信呢關出嚟，好噁心

咁樣衰, 抽2.4 隻世界王算啦, 有強度,又型

2.3好似難打左咁多既

項羽勁撚到

輕鬆，反而韓信煩膠

呢關真係好on9

好彩冇乜敵人有自充 / 無敵貫通

2.4未出？

宜家啱啱開2.3咋喎

勁痛喎
2,3野斬死你
又唔想好無聊咁帶2個sup咁打
佢仲要成日預測未來

用院院藍卡隊打
無敵貫通 降氣 可以閃殺兵 又自回到血

但韓信算最麻煩 仲麻煩過D boss
殺兵3次閃+返生1次+大技3r可以強化解除
騎兵又可以秒拐

咁你自己調高難度

狂周強一年之後比禾婆術呆藍卡隊取代

咁不如抽單挑王牙政仲好

同池仲有小芥芥前輩

可以秒殺兵

老實講打劇情臉接寶具係禮儀

咁當然有 主攻sup 3r磨兩條血之後即棄

比b叔清場

後3隻吸絆帶絆禮是常識吧

禾隻b叔未絆10

秦始皇都會抽嘅，順便抽埋前輩

玩到11節
聽日繼續
2.3劇情真係環環相扣
好有劇味
bgm都好好聽

2.3真係冇多余位

嗰陣日服0ap，試左10次先過到，其實唔難打，係煩，如果用天草打真係好輕鬆

邊度打2.3？ 見唔到

其實我想問好耐
點解主線咁耐以黎都冇FSN藍傻出現
連小莫都出左三次

FGO真係全球最高質手機game，大力諷刺支那共產黨，仲幫我哋Connect中國手足

唔講都唔知咁多人玩繁中

社長講過FSN藍傻既故事已經係FSN完左, 而且FSN既藍傻最後係解開心結入左理想鄉,正常應該召喚唔到佢

2.3 真係寫得幾好

比虞姬初見殺

搞掂

首歌最好聽

食金蘋果一日衝哂2.3
劇情好睇過前兩章

韓信同項羽夫妻雙殺果兩關難打
本來唔想用令咒
最尾都係用左係項羽夫妻果關

要等幾耐先有新活動

呢關點打
仲難打過boss

你有乜

帶無敵貫通禮裝/命中

我好似咁打 好友都係求其一隻光炮

黑冲可以求其搵隻打得痛嘅自充光炮上

衫用無敵-cd衫 有乜事保殺生院先

一係可以用天草都得 招大直接破殺兵啲buff

冇人掛天草.........

用天草過同普通週回零分別...

掛左

有mata

Mata寶二天草真係無敵

個好友list真係好鬼廢
要用既成日見唔到

歪出黎...

全知全能的mata

剛剛用完 真係無敵

閃閃係咪冇特攻
打佢地咁細力

都唔係從者

第16章既項羽 虞姬都唔係從者

冇死點變從者

拎archer 打assassin 同berserker
尼祿輕鬆打啦，清左2條血再比隻單體寶具上場開一炮就搞掂

花哥：Am I a joke to you?

差秦皇就打完

易撚到

狗男女仲難啲可能

秦王如果用梅菲封佢強化，咁就同隻雜卒冇分別

只係佢暴擊痛同無敵煩啫

免費夫婦同韓信最難打
韓信同輩前都初見殺

韓信直頭係笑話

大佬

見識到未
夠高bo五星用嘅歐撚大佬mata實力

用天草咪搞掂，易過借火...

其實用殺生院，梅林同c狐都易過

都話初見殺
唔睇攻略咪溫州到加拿大失敗俾人掃出嚟

你們不懂麻子...

唔係人人似你貢歐乜都有

禾借人地嗰隻用...

有寶2天草先可以係笑話

黑貞有冇得諗

我雙梅加黑貞屌撚死佢

泰皇應該係成個異聞帶最易打，黑貞三嘢吉死左...

啱啱先放出嚟

黑貞孖梅林至少可以2t秒佢2條血

如果牌夠好3t 可以ko

唔夠好留比B叔清場

呢個真 伯爵兩CBA輕鬆4T

我借完人地嗰隻用先法國咁好用，所以拎出黎

咁咪即係有

雙天草

唔怪得韓信係笑話

孔梅天草...

好耐以前歪出黎...

要刷定曉光爐心了...

要準備歐洲衝擊了

是，啲歐洲撚屌等緊二池

好想快啲有得畀我打撚死隻貝里爾，單係以前想搞瑪修BB呢件事已經夠佢死一千次

韓信唔算難打喎係煩少少

講真相冇人信

最驚都係項羽
可以比佢一Turn平A秒殺

條撚屌仲要好鍾意專打一個

尼祿二令咒連發車死了==

用令咒

韓信我都係照用志度内過

韓信我用黑沖田+無敵貫通禮裝隨隨便便就過左
不過斬樹堅持用朕單騎要re幾次

唔睇攻略鬼知要無敵貫通

堅持單sup
不過我都係用志度內

咁咪即係歐

用盡運氣抽隻五星出黎結果歪左=非到仆街

天草可以點歪

福袋...

福袋能說歪嗎

從希望變絕望，你說呢？

你是想要白貞？

最近唔見左冰總既

佢用三符中左一池嗰三隻新英靈，怕畀非洲人獵殺唔敢上水

真非係歪都冇得歪

福袋點冇得歪...？

咁福袋唔算歪 一樣概率

歪係明明禾抽槍王池出阿提拉先算

我2.3後面多數都係用志度內，最後換寶石翁魔伊收頭

我係見到 FRIEND LIST 入面, 人人都提醒話要帶 無敵貫通禮裝

但你唔知邊關喎
FD list劇透埋關數?

我玩到一半,見到班FRIEND 提哂水, 就場場都拎 殺生院個D 出黎用

無敵貫通？成個2.3都冇用過喎？

好串
不過天草真係屈機

Mata夠歐嘛

始皇帝初見殺

用埋3咒都輸

差少少2見殺

三藏 志度內 梅林 阿榮 BB 金時

......點解會出三藏

見到?以為打空想樹

乜撚嘢隊伍黎

好失望，估唔到白生智商降到黑猩猩level

項羽兩公婆點打

屌搞掂
Basacar係無敵的

呢關我好似先用雙梅林 術尼祿殺左虞姬+清項羽2條血
之後項羽開大技清左我第一排陣型
最後一條血,就用閃閃 孔明 術師匠解決.....

我用雙梅+三藏，後備嘅護法少女同C媽都冇用到好似

閃閃係咪冇從者加成

泰王呢mata大佬
佢第三條HP bar一野秒一個

1v1打狂職
究竟槍狗定b叔好d

雙梅+黑貞（醉貞禮裝），紅魔放衫
清第一條血bar前黑貞放寶具，始皇強化失敗，好快清埋第二條血bar
我清佢第二條血bar其中一個梅林有用二技，雖然知會解除強化，但降到佢爆擊機率，佢之後爆擊殺左我一個梅林，打第二個嗰時冇出爆擊痛，之後就黑貞收佢皮，完

驚嘅可以兩個開晒，降40%機率搏下

仲驚嘅再唔係第一條血bar前靠月月/梅菲用技能令佢冇得強化，第二條血bar靠黑貞寶具令佢冇得強化，完

Mata大佬果然係繁中台清泉
過咗

黑貞滿絆唔出場了

咁叫隻狗出黎囉

第二條血磨一陣等佢個小綠人冇左再打佢

雙梅林術尼6先上
XX埋尾

Mata Bo5 係強啲

冇寶五

冇

搵隻最高傷嘅單體都夠做

機巧媽媽

要忍住

陳宮幾時出

半年後 4周年

想allin阿比添。。。

抽囉

上次all完結果

咩叫allin先

射哂D石

去到5週年
估唔到寶具演出顛峰係阿比同阿榮

4星自選有邊幾隻係故事限？

唔g，揀唔落手

uallbo5dimgun

咪尾啦diu

茹西有得tick故事限定黎睇

收容所既free quest完成唔到....
又有bug

連大坪峪free quest都有問題
屌,浪費我體力

幾時先出2.4

想同牙比瘋狂食pancake

冇人有呢個情況

剛剛先打完2.3
2.3比我感覺係高開平走
結尾太少反轉
頭3章都係鍾意2.2多D

2.3諷刺性最高
其他兩章當睇故事
呢章係睇中國有幾咁荒謬
個人體會最深

我都覺得2.3幾有深度......
不過點解冇聽到其他人講free quest有bug
有冇人試一試

的確係
可惜16章結尾真係平淡左少少又短左D

其實2.3係連戰鬥都安排得好好
即使連續清怪進度都唔會覺得有中斷感 可以感覺到當下要不斷清小怪前進(例如入咸陽城城打小怪) 唔好覺得好煩
一路睇落去覺得老虛果然都係老虛

2.3先正

根本輩前一手好牌唔打
2.3大泰整體實力暫時只係差過2.5隊長希臘
牙政又積極備戰 又大袋幫你加三色加成公平決鬥
好過2.1 2.2 2.4

微笑boy永遠反抗
荊軻相信人可能性
vs牙政&良玉醬港豬精神

笑位又有多多益善號 赤兔

短係短啲 但至少唔會冗長有悶位先

其他章節根本夾硬拖戲啦，好多不必要鋪墊

戰鬥位拖戲
但係大boss出場個下都係2.1,2.2震撼D
如果加場打始皇帝(機械型態)可能好D

打雷帝係熱血，反轉劇情個人覺得1.5.2唔錯

唔知係咪因為新設定同放任啲作者，第2部刻劃得唔夠深入，似短篇多過同fate有關，第一部6、7仍然係最好睇

暫時最深刻都係巴比倫
史詩式壯闊，最熱血
全篇都用劇情角打特別有feel
打Tiamat嗰陣，第一次感覺到主角真係拯救緊世界

地圖上黑海每過一關又近左個下真係

1.5.2 啲人反得最多
又話乜悶又剩
其實咪係因為冇女

我就冇乜所謂

第二部唔似fate最主要係boss&背景太多新角
主角群自己主導多咗 少咗倚賴舊角
Boss得cba 狂周係舊角轉嚟

2.1維拉A夢 vs 王女 雷帝
2.2死矮仔vs cba 炎巨人 齊格魯德
2.3主角群自己主導多 vs 牙政 輩先 牙羽

唔似第一部啲boss咁
係用舊角擔大旗&帶路

所以1部係fgo 周邊大雜繪
第2部其實先算獨立作品

因為牙政係5章入面最講道理個件

等2.5.1

可以一戰

打雷帝果度武藏出黎救場，幾正

輩前唔係一手好牌唔打
係唔識打

親生女出親黎都正

2.3 個首歌

其實B服改左劇情定點
一巴一巴車埋去啲大陸仔點解冇炎上既

邊首

老虛高招

話秦打贏全世界，稱霸地球，班小粉紅已經出晒水，仲講埋中國科技領先世界，仲唔噴埋水出黎咩，條長城仲起到上太空，幫老虛含埋都ok

籠中鳥邊會認自己冇自由，所以串佢嗰啲都當睇唔到就解決。打完飛機嗰段賢者時間，咪順便睇下劇情，搵下一個高潮位

其實有部人明暗串
都出現過小風波
不過佢地都明搞大件事會好麻煩
game都冇得玩
加上bili實請打手帶風向
之後班人自我洗腦ok

重點

自選4星點㨂好
Bo3櫻 定bo2女武神，定㨂其他

櫻/女武神其中有bo2就夠啦
搵隻故事池開圖鑑啦

不過女武神分3隻bo1都ok

THEST

1.5.4 都好聽

同場加映

之前位巴打最終搵唔搵到個有cba既ac黎玩?

邊個係女武神

girigiri愛

升女武神定狂阿塔好呢？

都未bo5?

講過好多次，我係寶一感恩黨，抽到已經要感恩

狂阿塔咁廢

雖然2隻綠槍都未有
不過我應該都係選故事限
黑傻vs機巧少女vs示巴

故事限我得高文

Ok...

寶一感恩寶二滿足

有D想拎狂蘭....
bo4...

bo4唔洗啦 加好少
遲早會歪

我都係

應該講清楚D
依家BO3

有時唔夠力

寶二是驚喜

食杯吧...

邊有咁多杯.....

bo5都唔係大力到邊

90lvbo4上個活動第2波清唔到 要睇卡運

狂蘭寶4都咁細力

上個活動好似中間果大怪特別多血

用家問題

我寶二都覺得夠做

用家問題

我寶一都覺得夠做

望一望靈四張圖，都係換巴太太算

用家問題
我冇佢都覺得夠做

泳裝好正

點跟

認真
我覺得寶一都得係因為我得一張寶石翁
本身要換人就寶幾都差唔多

用家問題
我冇玩fgo都覺得夠做

伊莉雅咪得

一隻都冇

呢個禮拜啱啱玩返 清完主線又開始長草

岩岩dl左fall guy黎玩 好玩過fgo

9月1戰阿比

雞已食

又有石抽，點跟...

最近都係玩fall guy同守望傳說

fall guy最鍾意團隊關卡

但你已有阿比

？

你冇咩

Mac機玩唔到

三人成虎

好行唔送

真係下次開台張圖順便置頂啦

已有
btw好想抽爆隔離ser個小學生

pin差啲唔記得

2年後！

想同阿比瘋狂做pancake

啱牙

每次見到mata扮非真係眼冤

咪話左是禾朋友唔是禾

張圖邊個嚟？咁串嘅？

會員MATA #2567

想尾嘅整到全部寶五都得啦

cap個box出黎平反下啦

當時好多人自爆
唯有大佬mata受世人讚頌保存紀錄
每次抽卡都拜下感受歐氣

真，記得成個台差唔多人人都自爆

禾爆禾朋友，你地就尾我，CLS

你的朋友

寶5jack子出賣左你

就是禾的朋友

咁啱啫

Mata 係寶六

做咩唔否認

小B服個日曆實物又幾靚 終於到手

下寶六？

自打嘴巴

一名不願意透露姓名的fgo玩家表示：我只是bo2黨

仲有bo2天草呢

歐洲人都唔足以形容
Mata根本美帝級

巧彩禾係寶一感恩黨

又屈...

唔通見到兩個人同樣黑頭髮、黑眼睛就話係同一個人咩...

等睇mata聽日始皇帝寶2